11.24 長輩拜票方式

長輩唔知投邊個，簡單一句勝長文

1. 票投xxx 好運跟一世
2. 投咗xxx 就會中合彩
3. xxx專幫長者 有事有人幫
4. 生活要快樂 就投xxx
5. 著數多鑼鑼 xxx最識做

未睇入嚟睇
睇咗入嚟推

遇到「自殺」案嘅應變指南

1/10

2/10

3/10

Push

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多